[白宮聯署]最後一日，望吓個堆人名你忍得住唔簽？

又係得番一日，差二萬八千個簽署…………
望吓個堆人名，無理由忍得住唔簽
如果簽咗幫手share去同溫層以外地方🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

以下為該聯署既翻譯：

香港人希望美國根據人權法，在制裁名單中增加以下立法會議員：李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀、葛珮帆、何君堯、何啟明、陳健波、蔣麗雲。

他們盲目支持中國政府，甚至支持林鄭月娥於2019年6月推行送中條例，以致社會及全球經濟動盪。他們在香港人心中是危險的人，因為他們同意林鄭月娥通過惡法。

因此，我們要求將上述人員納入制裁範圍，並且不再讓他們進入美國。

大家未簽就簽
簽左就share出去

推呀推呀!!!!

簽個名

Signed

push

推

Push

簽了